msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Private Messages For WordPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-27 23:19+0300\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Terry Lin <www.pcdiy.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: Rilwis <rilwis@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ./\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../pm4wp.php:78
msgid "New PM at %BLOG_NAME%"
msgstr "您在 %BLOG_NAME% 收到了新的私人訊息！"

#: ../pm4wp.php:79
msgid ""
"You have new private message from <b>%SENDER%</b> at <b>%BLOG_NAME%</b>.\n"
"\n"
"<a href=\"%INBOX_URL%\">Click here</a> to go to your inbox.\n"
"\n"
"This email is sent automatically. Please don't reply."
msgstr ""
"您在 <b>%BLOG_NAME%</b> 收到了 <b>%SENDER%</b> 的私人訊息。\n"
"\n"
"<a href=\"%INBOX_URL%\">點擊這裡</a> 進入您的收件匣。\n"
"\n"
"這封 E-mail經由系統自動發送，請勿直接回覆。"

#: ../pm4wp.php:113
#: ../pm4wp.php:146
msgid "Private Messages Options"
msgstr "私人訊息設定"

#: ../pm4wp.php:113
#: ../pm4wp.php:117
#: ../pm4wp.php:992
msgid "Private Messages"
msgstr "私人訊息"

#: ../pm4wp.php:117
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: ../pm4wp.php:120
#: ../pm4wp.php:612
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: ../pm4wp.php:122
#: ../pm4wp.php:806
msgid "Outbox"
msgstr "已發送訊息匣"

#: ../pm4wp.php:125
#: ../pm4wp.php:282
msgid "Send Private Message"
msgstr "發送私人訊息"

#: ../pm4wp.php:125
#: ../pm4wp.php:478
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: ../pm4wp.php:156
msgid "1. The plugin goes with a page template for front-end usage."
msgstr "1、本插件提供使用者介面的網頁模板。"

#: ../pm4wp.php:157
msgid "Copy file <code>pm4wp-template.php</code> to your theme folder and create a page with template <code>Private Messages</code>"
msgstr "覆置檔案 <code>pm4wp-template.php</code> 到您的佈景主題資料夾，並建立一個頁面，套用此模板，命名為 <code>Private Messages</code> 。"

#: ../pm4wp.php:158
msgid "The template is just the backbone. You should modify it to fit your theme."
msgstr "這個模板為基本樣式。您必須適當地修改使它更貼切您的佈景主題。"

#: ../pm4wp.php:159
msgid "2. You can send to multiple recipients now."
msgstr "2、您現在可以發送訊息給多個收件人。"

#: ../pm4wp.php:161
msgid "Don't show this message next time"
msgstr "不再顯示本訊息。"

#: ../pm4wp.php:164
msgid "Please set numbers of private messages for each user role:"
msgstr "請為每一個用戶角色設定私人訊息的數量限制："

#: ../pm4wp.php:165
msgid "<b><i>0</i></b> means <b><i>unlimited</i></b>"
msgstr "<b><i>0</i></b> 表示 <b><i>無限制</i></b>"

#: ../pm4wp.php:166
msgid "<b><i>-1</i></b> means <b><i>not allowed</i></b> to send PM"
msgstr "<b><i>-1</i></b> 表示 <b><i>不可</i></b> 發送私人訊息"

#: ../pm4wp.php:172
msgid "Administrator"
msgstr "Administrator（管理员）"

#: ../pm4wp.php:176
msgid "Editor"
msgstr "Editor（編輯）"

#: ../pm4wp.php:180
msgid "Author"
msgstr "Author（作者）"

#: ../pm4wp.php:184
msgid "Contributor"
msgstr "Contributor（投稿者）"

#: ../pm4wp.php:188
msgid "Subscriber"
msgstr "Subscriber（訂閱者）"

#: ../pm4wp.php:192
msgid "How do you want to choose recipient?"
msgstr "您要如何挑選收件人？"

#: ../pm4wp.php:194
msgid "Dropdown list"
msgstr "下拉列表"

#: ../pm4wp.php:195
msgid "Auto suggest from user input"
msgstr "根據用戶輸入自動提示建議"

#: ../pm4wp.php:200
msgid "Email template:"
msgstr "電子郵件模板："

#: ../pm4wp.php:204
msgid "Enable sending email when user receive new PM?"
msgstr "用戶收到新私訊息時使用電子郵件通知？"

#: ../pm4wp.php:206
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../pm4wp.php:207
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../pm4wp.php:211
msgid "From name (optional)"
msgstr "來自姓名 （可選）"

#: ../pm4wp.php:215
msgid "From email (optional)"
msgstr "來自電子郵件（可選）"

#: ../pm4wp.php:219
#: ../pm4wp.php:468
#: ../pm4wp.php:647
#: ../pm4wp.php:698
#: ../pm4wp.php:831
#: ../pm4wp.php:866
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: ../pm4wp.php:223
msgid "Body"
msgstr "内容"

#: ../pm4wp.php:226
msgid "Allowed HTML tags: "
msgstr "許可使用的HTML標籤："

#: ../pm4wp.php:230
msgid "Available tags"
msgstr "可用標籤"

#: ../pm4wp.php:235
msgid "Blog name"
msgstr "部落格名稱"

#: ../pm4wp.php:239
msgid "Email address of blog"
msgstr "部落格的電子郵件"

#: ../pm4wp.php:243
msgid "Sender name"
msgstr "寄件人名稱"

#: ../pm4wp.php:247
msgid "URL of inbox"
msgstr "收件匣 URL"

#: ../pm4wp.php:252
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: ../pm4wp.php:259
msgid "Donation"
msgstr "捐助"

#: ../pm4wp.php:260
msgid "If you like this plugin, please buy me a beer!"
msgstr "如果您喜歡這個插件，賞我杯酒吧……"

#: ../pm4wp.php:295
msgid "You have exceeded the limit of mailbox. Please delete some messages before sending another."
msgstr "您的私人訊息已達數量限制。請在發送新訊息前刪除一些。"

#: ../pm4wp.php:319
msgid "Please enter username of recipient."
msgstr "請輸入收件人用户名。"

#: ../pm4wp.php:323
msgid "Please enter subject of message."
msgstr "請輸入訊息的主旨。"

#: ../pm4wp.php:327
msgid "Please enter content of message."
msgstr "請輸入訊息的內容。"

#: ../pm4wp.php:412
#, php-format
msgid "%d message sent."
msgid_plural "%d messages sent."
msgstr[0] "%d 訊息已成功送出。"
msgstr[1] "%d 条信息已成功发送。"

#: ../pm4wp.php:412
#, php-format
msgid "%d error."
msgid_plural "%d errors."
msgstr[0] "%d 發生錯誤。"
msgstr[1] "%d 个出错."

#: ../pm4wp.php:421
#: ../pm4wp.php:830
#: ../pm4wp.php:865
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: ../pm4wp.php:472
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: ../pm4wp.php:509
msgid "Inbox \\ View Message"
msgstr "收件匣 \\ 檢示訊息"

#: ../pm4wp.php:510
msgid "Back to inbox"
msgstr "返回收件匣"

#: ../pm4wp.php:514
#: ../pm4wp.php:535
#: ../pm4wp.php:736
#: ../pm4wp.php:754
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: ../pm4wp.php:515
#: ../pm4wp.php:536
#: ../pm4wp.php:737
#: ../pm4wp.php:755
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ../pm4wp.php:516
#: ../pm4wp.php:537
#: ../pm4wp.php:738
#: ../pm4wp.php:756
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: ../pm4wp.php:521
#, php-format
msgid "<b>Sender</b>: %s<br /><b>Date</b>: %s"
msgstr "<b>寄件人</b>：%s<br /><b>日期</b>：%s"

#: ../pm4wp.php:522
#: ../pm4wp.php:744
#, php-format
msgid "<p><b>Subject</b>: %s</p><p>%s</p>"
msgstr "<p><b>主旨</b>：%s</p><p>%s</p>"

#: ../pm4wp.php:525
#: ../pm4wp.php:636
#: ../pm4wp.php:681
#: ../pm4wp.php:747
#: ../pm4wp.php:852
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../pm4wp.php:528
#: ../pm4wp.php:684
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: ../pm4wp.php:564
msgid "Message marked as read."
msgid_plural "Messages marked as read"
msgstr[0] "訊息標記已讀。"
msgstr[1] "条信息已标记为已读。"

#: ../pm4wp.php:566
#: ../pm4wp.php:602
#: ../pm4wp.php:796
msgid "Error. Please try again."
msgstr "錯誤。請再試一次。"

#: ../pm4wp.php:604
#: ../pm4wp.php:798
msgid "Message deleted."
msgid_plural "Messages deleted."
msgstr[0] "訊息已刪除。"
msgstr[1] "条信息已删除。"

#: ../pm4wp.php:618
msgid "You have no items in inbox."
msgstr "您的收件匣沒有訊息。"

#: ../pm4wp.php:627
#, php-format
msgid "You have %d private message (%d unread)."
msgid_plural "You have %d private messages (%d unread)."
msgstr[0] "您有 %d 封私人訊息 （%d 封未讀取）。"
msgstr[1] "您有 %d 条站内信 （%d 条未读）."

#: ../pm4wp.php:635
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#: ../pm4wp.php:637
#: ../pm4wp.php:675
msgid "Mark As Read"
msgstr "標記為已讀取"

#: ../pm4wp.php:639
msgid "Apply"
msgstr "確定"

#: ../pm4wp.php:646
#: ../pm4wp.php:697
msgid "Sender"
msgstr "寄件人"

#: ../pm4wp.php:648
#: ../pm4wp.php:699
#: ../pm4wp.php:832
#: ../pm4wp.php:867
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../pm4wp.php:669
#: ../pm4wp.php:849
msgid "View"
msgstr "檢示"

#: ../pm4wp.php:731
msgid "Outbox \\ View Message"
msgstr "寄件匣 \\ 檢示訊息"

#: ../pm4wp.php:732
msgid "Back to outbox"
msgstr "返回已寄件匣"

#: ../pm4wp.php:743
#, php-format
msgid "<b>Recipient</b>: %s<br /><b>Date</b>: %s"
msgstr "<b>收件人</b>：%s<br /><b>日期</b>：%s"

#: ../pm4wp.php:812
msgid "You have no items in outbox."
msgstr "寄件匣內沒有訊息。"

#: ../pm4wp.php:815
#, php-format
msgid "You wrote %d private message."
msgid_plural "You wrote %d private messages."
msgstr[0] "您已發送了 %d 封私人訊息。"
msgstr[1] "您发送了 %d 条站内信."

#: ../pm4wp.php:823
msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除已選"

#: ../pm4wp.php:895
#, php-format
msgid "You have %d new message!"
msgid_plural "You have %d new messages!"
msgstr[0] "您有 %d 封新訊息！"
msgstr[1] "您有 %d 条新信息！"

#: ../pm4wp.php:895
#: ../pm4wp.php:972
msgid "Click here to go to inbox"
msgstr "點此回收件匣"

#: ../pm4wp.php:913
msgid "Show notifications and new private messages on sidebar"
msgstr "顯示訊息通知與新訊息於邊欄"

#: ../pm4wp.php:915
msgid "Private Messages Widget"
msgstr "私人訊息 Widget"

#: ../pm4wp.php:949
#, php-format
msgid "You have %d private message. %d unread."
msgid_plural "You have %d private messages. %d unread."
msgstr[0] "您有 %d 封私人訊息。其中 %d 封位讀取。"
msgstr[1] "您有 %d 条站内信。其中 %d 条未读."

#: ../pm4wp.php:965
#, php-format
msgid "<br />by <b>%s</b><br />at %s"
msgstr "<br />由 <b>%s</b><br />在 %s 發送"

#: ../pm4wp.php:996
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: ../pm4wp.php:1001
msgid "Number of PM:"
msgstr "私人訊息數量："

